今日港女條黑絲會唔會焗到有鹽魚味

潮潮濕濕焗臭腳

你啲po咁撚密嘅

望到黑絲忍唔住

咁你自制能力都好低

你睇完av唔會打丁？

我屌女啦 似你仲依賴av為生咩

唔撚比兩樣一齊玩？

比 但這些機會不是你的

賓周平時都有咸魚味

你最好係百人斬啦

世清

死a09